有位法國人喺日本新宿站出面聲援香港

呢位法國手足叫Leo,前兩日佢pm香港建國聯盟，話想做街宣，聯盟代表就幫佢同日本警方交涉，當然警方都好奇怪，點解會幫一個素未謀面嘅人申請街宣。為免有伏，代表只係去幫佢影相同傾偈，並冇其他成員參與。

傾咗一陣，Leo寄語香港人唔好放棄，仲有好多人支持我哋。最後街宣冇俾中國人搗亂，好多日本人都過嚟打氣同捐款。代表就去同佢飲杯咖啡，送咗枝獨立旗俾Leo做紀念品，希望以後為香港，一齊努力。

附上link,可以去多謝Leo手足

推

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

sorry我都係波台狗

Push

隻狗吠你唔通你又吠返佢咩
等今年者獌登基佢地夠鐘就會返去哭波喪

我唔睇波唔知你講咩，我淨係知入面冇人駁到個樓主，依家要集思廣益

push

咁得閒駁隻狗不如去青山同d院友辯論，集思廣益好過啦

你都識講波台狗啦，佢地需要理會嘅咩?

點會唔使，冇人駁到咪即係佢講中咗？

一個壞嘅鐘令日都會準兩次

rt

Like and retweeted